國米有意戴巴拿 或賣伊卡迪籌集資金

據意大利媒體《CalcioMercat》報導，國際米蘭有意引進祖雲達斯球星戴巴拿（Paulo Dybala），在未來的幾個月內，國際米蘭CEO馬路達會嘗試將戴巴拿帶到國米。

據報導，國際米蘭很有可能通過出售伊卡迪來籌集資金引進戴巴拿。目前伊卡迪租借加盟巴黎聖日耳門，而巴黎可以選擇以7000萬歐的價格將其買斷，如果巴黎將伊卡迪轉售至意甲其他球隊，國米還能夠得到額外的1500萬歐。

戴巴拿與祖記的合約將於2022年夏天到期，據悉，祖雲達斯正在努力進一步延長他的合約。今季各項賽事中，戴巴拿代表祖記出場34次，攻入13粒入球，並送出12個助攻。